出街食野會唔會餵對方？

好sweet 食完再幫佢抺嘴

會奶乾淨佢塊面

出街喎 比街上D人睇到唔好啦

其實怕咩

雖然好似幾正

唔會 一個人食開飯

唉講呢d

會俾人餵 但我好怕醜所以會避開

洗乜怕羞喎

冇另一半 如果有我都會既.... 屌 有先算